
                      Y que pasó con Norberto? al negro se ha muerto y no se supo como. Igual que el colombiano de la furgoneta (hijuep_ta) no aparece entre los actores de esta peliculita. Nada para contar a los amigos y para recomendar menos aún.
        
            